目前運動係咪已經逐漸冇咗 be water意義

不斷送頭俾人拉

Be water都係咁畀人拉
幾時有成功過

又失敗又分化

講左n次送頭兩個字唔好亂用
再講下次冇面比即屌

大家都係摸着石頭過河，錯係人之常情

拉，不過唔割

送頭 ? 屌你老母
冷氣軍師 想點撚樣阿
咁你咩大計吖 垃圾

On 99 各區開花，紅隧吐路港咁成功你睇唔到？平衡時空？失敗撚block

俾啲數據來支持你嘅論點啦屌以前咪幾多人依家拉幾多人